博愛對出動多架警車守候

龍尾到凹頭

手足睇住